%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-competences}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[a5paper, landscape, margin=2cm]{geometry}

\begin{document}

Exercices du chapitre 2.

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xl}
  \toprule

  \tabtitle{Définitions}
  Fonction croissante, décroissante, monotone & \\
  Fonction racine carrée & \\
  Fonction valeur absolue & \\
  Position relative de fonctions & \\

  \addlinespace
  \tabtitle{Démonstrations}
  Démontrer que la fonction racine est croissante sur $\left[ 0; +\infty \right[$ & \\
    Justifier les positions relatives des courbes des fonctions identité ($x\mapsto x$), carrée ($x\mapsto x^2$) et racine carrée ($x\mapsto \sqrt x$) & \\

  \addlinespace
  \tabtitle{Savoir-faire}
  Déterminer les variations d'une fonction, en appliquant la définition de la (dé)croissance & \emph{Démonstrations du cours} \\
  Déterminer les variations d'une fonction, en utilisant les fonctions associées & 50 à 57 \\
  Étudier la position relative de deux courbes & 67, 93 \\
  %Résoudre des (in)équations contenant des valeurs absolues & <+TODO+> \\
  %Étudier des fonctions contenant des valeurs absolues & <+TODO+> \\
  Problèmes & 75, 78, etc. \\

  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
